梁振英：這次變天影響深遠

#初選 #抗爭派 上台 #民主派 變天。
首先，為什麼這個初選叫「民主派」初選，不叫「泛民」初選？因為三十幾個激進的年輕素人加上本土派參選人一早就與民主黨和公民黨等切割，叫這些傳統泛民做「泛民」，叫自己做「抗爭派」。
抗爭派認為泛民在議會內抗爭不力，對近年民主派選民的不滿要負至少部分責任。這切割策略其實是師承泛民近年越來越徧激的路線，即是以偏激取代温和、以更偏激取代偏激，以爭取大批青壯年人的選票。
抗爭派清楚知道，要有名有權有利（一屆四年的立法會議席可以落袋五百多萬元，未計實報實銷的開支），就必須先打倒傳統泛民，取其位而代之，因此抗爭派在社交媒體對傳統泛民的攻擊，火力比建制派大十倍，傳統泛民只有招架之功，無還手之力。#黃碧雲 近期黃外套、黑襯衣加上眼罩的「勇武」照，可笑可憐的同時確實勝過萬般解釋。在初選論壇上，傳統泛民被抗爭派攻擊得體無完膚，黃碧雲等傳統泛民竟然掛起免戰牌，落荒而逃。
既然是「民主派」，必然一切「以民為主」，誰有機會參選誰不參選，當然不能是大佬說了算，而是選民說了算，這就是「民主派」要搞初選、一句壓倒一萬句、而傳統泛民不敢哼半句不同意見的原教旨真理，只不過初選招徠的當然是「民主派」支持者當中的年輕和激進選民，這就是我老早就說初選「結果已寫在牆上」的原因。抗爭派這一仗贏得漂亮。
初選是傳統泛民和激進派之間的角力，年輕和激進選民對傳統泛民不滿是初選的主要催票動力，也是所謂「高投票率」的成因。
初選過後，有勢力人士包括外部勢力會竭力在黑箱內「協調」，但已經改變不了「民主派」變天的事實。
這次變天影響深遠。

食咗誠實豆沙包？

又係人血饅頭 政治紅利論

港獨之父黎架

佢竟然有睇初選論壇

以為睇錯名

成日流流長睇蘋果日報都睇唔到咁耐

抗爭派這一仗贏得漂亮。

我一開始以為邊個分析得咁好
原來係港獨之父

廢老KOL

愈睇愈發覺港獨之父個名係認真

全世界係唔係應該去港獨之父fb多謝佢嘅支持

佢真係間諜尼

689真係間碟黎 痴撚線

佢係天字第一號蘋果fans 唔意外

其實佢好撚醒每一步都可以激到民主陣營唔係咁易架果然係港英精英，讚！！

講咁耐搵到邊個外部勢力未

佢本人算唔算

牙鷹幫手出選鎅班共狗票啦

佢隨時睇完又睇，追得貼過9成9連登仔

最鍾意選前協調嘅外部勢力咪中聯辦囉

其實佢又睇得幾通透

港父

屌呀，真係講得好中肯
遮名嘅話以為係陶傑

分析得幾好

港大科學家閆麗夢最新福克斯新聞採訪

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #一國兩制已死 #光復香港時代革命 #馬格尼茨基人權問責法案 #移民走資 #721

曲線分化不過藍絲應該冇咁醒睇得明

真係偽藍架佢 如果唔係點解俾人拉落台

仲以為鄭立寫
連抗爭派哩個字眼都出埋

敵人讚你嘅時候，你大抵做錯了什麼

分化論

當敵人稱讚你的時候，你大概是做了甚麼傻事了。

聽佢好過聽細良

佢日日睇蘋果日報

全世界跟得最貼係佢

佢比任何本土派民主派對於呢D事情更上心
我諗佢應該做埋蘋果月費會員, 連報紙都訂埋要送上門

btw, 肯進步既，
朱凱迪、鄺仔、gphone,都會高票

保證9成去投票嘅
都無佢咁清楚

支共一定DQ35+,689仲話會變天
仲有人用支共法規咩
移民吧啦唉

人地跟得仲貼過你

靜啦

唔睇名唔知係佢寫

港獨之父

曾鈺成咁講就真係會驚
但係港獨之父應該係間諜嚟

其實今次選舉傳統泛民根本無事
鄺仔 票王
許志峯 高票
譚文豪 無事
甚至omdb都第二名
以上既 1.唔係本土 2.唔會激進抗爭 最多法律途徑爭取 保護勇武派 3.全部都係傳統大黨
只係一d不嬲尸位素餐嘅人而家競爭大左比人有能者居之姐

唔署名以為係李怡寫
689真係不負港獨之父之名

你唔講我以為係李怡寫。

之前佢係fb不停追擊蘋果d廣告商
仲貼

梗係有訂實體版
唔係點知蘋果有咩廣告

按佢個道理
咁佢做行政長官個陣都係為錢啦
同埋為個5000萬
一百步有咩資格笑五十步？

又低級分化

廢老

總加速總監 （大灣區支部）

禁錯左負評
Ching講得好中

我都諗起依句

pppp

我覺得佢只係講緊啲呀媽係女人嘅野

當局者迷 旁觀者清

港獨之父呢個名你估真係流架

好懷疑呢條友係真暗黃

知匪共果套暗地裡一直支持攬炒

梁振英睇蘋果日報只需要 5 秒

其實呢啲問題無論泛民定抗爭派都要諗
當派系壯大/弱小之後，路線要點調整
行動點要配合
唔係單單話佢分化就解決到呢啲問題

好撚痴線 我就咁睇似叫“傳統泛民”收皮同唔好諗住反口
完全無屌本土

唔係fd都留唔到言

好多人信㗎

「我不會自滿」

大鑊

離間計

初選過後，有勢力人士包括外部勢力會竭力在黑箱內「協調」，但已經改變不了「民主派」變天的事實。
這次變天影響深遠。

on9假膠 果d野佢都廢事打咁多

又玩分化

牙英巧波

咁傳統泛民支持者死咗去邊？初選冇得揀咩？唔講以為big 雲D支持者杯葛初選特登唔出嚟投添

呢啲你自己識飛啦
14年外部勢力證據
但其他又真係無講錯

同連登仔立場一樣

等我幫佢翻譯啦
佢係想將佢啲熱狗隊友溝埋有參選嘅本土派抗爭派撈埋一齊嚟講
將踢走傳統泛民嘅功勞歸於佢地身上

梁振英
7月12日 17:40 · 分享對象：公開

重複投票。
就 #民主派初選 的安排，#區諾軒 在Facebook發了《有關重複投票聲明》，表示「我必須在此承認是我傳訊不善的責任，我僅此致歉」。區諾軒沒有說的，是另外一類問題，就是不核對身分證號碼而導致容許一人多票的重大漏洞。
以下是昨天和今天4位投票者告訴我重複投票的經驗。
A. 「我昨天投了票，填錯了身分證一個數字，但可以進入投票介面，到工作人員處掃描確認時，有要求我出示身分證和住址證明，但沒有發現我的身分證號錯誤」。
B. 「我昨午去西九票站，工作人員沒有看身份證和地址證明，成功投票。今午去另一個票站, 填錯資料,也能成功投票。工作人員沒有看身份證和地址證明」。
C. 「中午去咗投票,填錯身份證號碼,成功投到。沒有看身份證和地址證明。我試了兩次，分別在不同票站成功投票」。
D. 「第一次投票，票站A，成功投票。第二次投票，票站B，一開始填了錯身份證尾碼，這次工作人員也有核對身份證，但沒發現有錯，作第二次投票」。

反駁自己友

梁振英
7月12日 19:39 · 分享對象：公開
#民主派初選。 另一個朋友的報訊：「今天5:30-6:00 在兩個票站，一次紙張、一次手機，成功投票兩次。投紙張的投票站沒有人龍，工作人員仔細查看住址證明及身份證。手機投票的票站，約有7-8人排隊，工作人員就很事旦地查看住址證明和身份證。」

梁振英
昨天 09:25 發佈 · 分享對象：公開
屈人的初選。
#民主派初選 有兩大問題，一是有别於外地的初選，黨員和非黨員都可以投票，結果是民主派的支持者投票選自己心儀的候選人的同時，建制派的支持者則投票揀對手。二是任何人都可以用虛構的身分證號碼不斷在多區重複投票，而且事後無法查出，過去兩天，重複投票相當容易，情況相當普遍和嚴重。在正式的選舉中如果出現這種漏洞，肯定會鬧翻天。設計這次初選的唯一要求是高投票量，以為高投票量就是高認受性。整個初選沒有嚴謹的安排，目的只是憑聲勢造王。大家不必等點票結束，初選結果已在組織者的計算當中。

邊個會話熱狗係自己人

梁振英
15 小時 · 分享對象：公開
#民主派初選 有了初步結果，一如所料，激進的 #攬炒派 大勝，如果進一步取得立法會大多數議席（即35+)，將按「承諾」否決財政預算案，這些人乜都夠膽死，大概要迫阿爺再次出手，香港點算？

既然是「民主派」，必然一切「以民為主」，誰有機會參選誰不參選，當然不能是大佬說了算，而是選民說了算，這就是「民主派」要搞初選、一句壓倒一萬句、而傳統泛民不敢哼半句不同意見的原教旨真理，只不過初選招徠的當然是「民主派」支持者當中的年輕和激進選民，這就是我老早就說初選「結果已寫在牆上」的原因。抗爭派這一仗贏得漂亮。

港獨之父：GJ！

港獨之父咁講野得唔得咖，好擔心

因此抗爭派在社交媒體對傳統泛民的攻擊，火力比建制派大十倍

好似得熱狗係咁
泛民係要屌
但做得野既D票仲好穩陣
你睇鄺仔智勇咪照做票王
做唔到野比本土派取代有咩問題
初選結果係本土派票係多左
但泛民依然係佔大部份
不過係泛民支持者都頂唔順老泛民

會贏/想贏嘅人永遠會最了解你嘅敵人

失敗者永遠不知彼不知己，港豬主流就係呢種

所以唔使surprise人地點解比大部分人更清楚議會線發生緊咩事

但係佢會睇140次

中聯辦話初選非法，咁你老母六八寫咁撚大篇野佢分析一個非法嘅選舉，擺到明想顛覆同埋分裂國家

愛國愛黨人士應該去讀鳩佢灰

睇得出佢好想本土取代老泛民

拉一派打一派

過氣特首清楚知道，要有名有權有利（一屆五年可以落袋二千萬元

因為其實已經兩分為抗爭派同老泛民
就算鄺仔係民主黨，其實都算係抗爭派

佢不嬲講野都係咁架喎！

利申﹕梁粉

你無跟開唔知啫！不嬲都係咁架。

之前d文全部都有恨鐵不成鋼既感受

今次呢篇有少少終於老懷安慰既感覺

果然係港獨之父

佢又無講錯WOR

中咩肯呀，佢講抗爭派係為咗名利權力呀，但唔係呀，事實係為咗香港前途呀嘛
同埋佢篇嘢都係講本土派同泛民嘅鬥爭，梗係可以任講喇，再加鹽加醋都仲得，因為佢係建制㗎嘛，本土同泛民都係佢對手，不知幾想我地鬥餐死

最好笑都係 佢係蘋果fans

無名無利無權力
點樣繼續行落去?
唔通真係血與淚咩
依家就係一埸和平奪權

講到支產黨唔會內部選既？

係喎。唔記得你班賣港賊係支產黨欽點

其實係

如果冇掛梁振英個名真係唔會估到係689作

抗爭派這一仗贏得漂亮

佢食錯藥？
講真話既

人哋連本土派未有聲勢之前都已經睇完香港民族論啦，行得前過好多人

港獨之父一直都係支持後生仔
搞再出發都係想做方舟驚後生仔冇野撈
點知俾國安法打沉左佢個plan

屌佢係咪真本土黎

洋蔥圈好波！！

有時往往係敵人睇得最清楚我地優點缺點

本土為錢
本土打泛民多過建制
然後樓主話講得啱

當年佢公開推薦人睇但又唔可以明目張膽咁推 就指名屌本野

如果要禁一早好似而家咁下哂架啦

當之無愧

真 港獨之父

知己知彼 百戰不殆
689就明白呢個道理喇

屌，我邊忽話名利權力唔重要啫？
我話689抺黑，咁樣會唔會清楚啲？

不負振英之名共產黨on撚鳩鳩條友一出世都話明振英都仲比個政協副主席佢做

佢當然啦
只係今次分析得幾好
我覺得值得睇下姐
敵人有時比自己更加清楚自己既強弱項

唔睇名都唔知係佢寫

我好撚肯定佢係會員

冇689 冇本土

你咁講，我以為抗爭派打到上北京

係人都知初選一定多最激嘅人出黎投
泛民明知都重肯同你玩，根本就讓你半臂，以大局為重
要打飛機翻屋企打

佢 Fb 竟然堅係評論而唔係批鬥? 好似未見過

成壇嘢係泛民搞出嚟焗本土派上船

佢肯做李登輝香港晨早獨留立咗

幾勁，好在佢比人收左皮，而家得鳩up

我反而覺得係泛民以為自己贏硬，想用初選食本土票喎

日鳩日都係話啲泛民/抗爭派乜乜想參選就係為咗舊人工

廢老死唔斷氣

大家各自盤算唔同, 但今次睇到傳統泛民動員力唔算好強

唔好因人廢言

係
佢講真話
有咩問題

佢真係好似啲望街邊嘅地盤癈老一樣，好鳩得閒

好心肥佬送佢一年會藉啦

成日幫佢宣傳

做人最緊要對得住自己個名，振英！

689條撚樣睇初選論壇連汁都撈埋

比熱狗堆垃圾寫廢話好睇好多喎

佢幾時出YouTube channel?

想分化泛民支持者?
雖然結果係咁,但有樣野叫退位讓賢
唔好比佢講到好似內鬥到收對家皮咁

其實佢隨時比嗰唔少甚至係大部份連登仔熟悉本土派嗰套理論

借d意想分化
睇佢compare 建制屌泛民同本土屌泛民就知
成篇完全分開抗爭派同傳統泛民 想制造敵我意識
完全係共黨思維來

天時地利人和

又分化 不過好低質

其實689都算好命水

起碼林鄭食啲屎大嚿過佢多多聲

這位玩家明知道根本沒有外部勢力，卻又得裝作有，會不會很辛苦

但佢話為五百萬講到唔會俾人dq咁。。。

你班衰囝

屌
唔好咁潔癖啦你
唔爭資源點打仗

為錢有咩問題？冇錢仲點行落去
為錢本身係好中性嘅野，睇你點用筆錢

#黃碧雲 近期黃外套、黑襯衣加上眼罩的「勇武」照，可笑可憐的同時確實勝過萬般解釋。

呢句以為19才子寫

抗爭派這一仗贏得漂亮。

呢句以為李怡寫

個格局好清楚

孫吳同蜀漢一定要聯手 先打得贏曹魏

而家係曹操旗下謀士大叫

孫吳好波！夷陵之戰打得好！

無論蜀漢點樣「大中華膠」點樣「尸位素餐」

票王仍然係鄺仔 heidi
omdb仍然高票

就係代表緊香港大部分和理非嘅民意

個戰略係咁 就係咁

That’s why見到大部分連登見到嘅罵戰都係唔啱channel

到今日都仲係振英唔係振中

唔好忘記第一個將港獨 將HKU本學苑擺上立法會講既就係佢

689都係賺緊我地嘅政治紅利

689又睇學苑，又睇民族論，又睇蘋果，宜家睇埋初選
唔知英仔初選投左比邊個呢

689 個人能力好強
專業人士，係測量界大佬。一個專業人士仲做埋特首。
佢間firm 亦都係好大品牌，係亞洲區食埋cusman 個名來用

立場有分藍黃紅
但人既能力高低同立場冇關
到最後係站邊問題姐
姐係689呢種人, 佢分析知哂所有, 但佢選擇左係共產黨果邊，哪怕佢當年89年係反共產黨所作所為，佢亦深知共匪仲係咁，但佢就係選擇呢條路

初選是傳統泛民和進取派之間相互協調的結果

沒有獨大，也沒有從屬。不像中央及建製

多謝你提攜啦
冇你大把人未必會睇民族論 繼續做中華膠

我個fd話，星期六見到689去投票

omdb第三名

港獨之父又黎

我撚有講資源唔重要，屌閱讀理解零分

咁你下下講咁多理想托

佢仲喺度當泛民係最大敵人

「抗爭派這一仗贏得漂亮」
哎呀, 乜咁好口呀,
他朝趕走晒你班賣港賊先讚都未遲呀

689
我有冇睇錯名

4年前
有班人叫人唔好投比泛民
寧願投比建制

果班人 用嘅 口實係 「焦土」
而家國安法都出埋
留島不留人啦 焦what?

有BNO就話姐
想留向香港嘅始終想贏選舉（at least 出口氣）

今次選舉係
同路人用唔同方法同建制爭資源

如果咁都唔肯be strategically wise 真係GG

你睇佢對雨革嘅處理手法就知佢唔係蠢人

都係果句

去到選舉時候

罵戰前真係要夾好啲個Channel先打字

果然係港獨之父，中晒紅心

689條撚樣咁多年都冇桃色緋聞
面對蔣麗芸對波依然坐懷不亂

對政治既觸覺同執著
彷彿好似 徐步高 一樣既存在

寫得好好

早兩日變裝去投票都唔出奇

我係想講689抺黑本土呀屌，乜春嘢理想呀又

佢係咪睇蘋果睇得多洗撚咗腦

其實佢拆得算好，16年係想玩埋港獨幫自己續權果度叻過頭。先入左魔做左廢老.
14年佢做既野對當時香港同中國都係最好結果，拖住左，知道後生仔弱點

是q旦

689之前咁為勇武著想，估唔到依家凳泛民唔抵